和理非有咩可以做

你叫佢地衝一定無可能
罷工又唔多人
罷市又叫唔郁，連換美金都懶

支持罷工